612 目標達成 之後要點做 真心想知？

對於今日要達成既目的好明確
二讀三讀個會開唔成 可以話係階段性成功
得到各階級人士 意外壞車 都無比藉口政府升級行動

如果有朋友仲係出面 一定要勸佢地退落黎

跟住落黎每發起一次 都要有明確目標
唔好比有心人聲東擊西 好想大家清楚返 今次係要

徹回送中

唔好再講咩下台同港獨口號 只會比位人入

平民百姓手無寸鐵 基本上只可以以智謀取勝